﻿+++
title = '西校大社区'
author = 'lvker'
date = '2021-05-04'
description = "西校大社区"
categories = ['文化集萃']
tags = ['文化集萃']
+++

西校 西校 西校 西校 西校 大社区

西校九它坚挺不屈 历经风霜的西校一
大家大家排在一起 是西校大社区

老旧的垃圾桶 矢志不渝
新来的垃圾桶 始终如一
大家都连结在一起是前世的命定

纵使身入尘埃里 纵使莫问归期
纵使身陷囹圄 也莫放弃
身披风光旖旎 脚踏寒风凛凓
命运注定归去